{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103862",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 라라호텔"
    },
    "text": "釜山草邑ララホテルは計24室の客室を保有しています。 各客室は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 駐車場はホテルの向かい側に位置する株式会社ウソン駐車場を使用し、1部屋につき1台の車両を駐車することができます。 入室基準および追加人数に対する決済は、当日現地にて行われる必要があります。 長期的な影響により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあり、払い戻しやキャンセルポリシーは規定に従って処理されます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 宿の位置は子供大公園まで約150m、釜山市民公園まで約1.7km、釜山社稷野球場まで約3km、釜田駅まで約3.3km、西面駅まで約3kmです。 訪問者のレビューによると、宿は清潔で静かでリラックスできるし、社長の親切なもてなしが印象的です。 1階には無人コンビニや駐車場があって便利で、パソコンの調子がいいのでゲームや業務にも適しています。 全般的に満足度の高い宿と評価されます。 さらに、キオスク(KIOSK)設置店では迅速かつ簡単に5秒チェックインが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ララホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ララホテルは計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ララホテルの駐車場はホテルの向かい側に位置する株式会社ウソン駐車場を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ララホテルではどの言語で案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "ララホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの入室基準および追加人数に対する決済は、いつ行われますか？",
            "answer": "ララホテルの入室基準および追加人数に対する決済は、当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、長期的な影響により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ララホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ララホテルのキャンセルポリシーは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの入室時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、ララホテルの入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "ララホテルの宿泊施設は子供大公園まで約150m、釜山市民公園まで約1.7km、釜山社稷野球場まで約3km、釜田駅まで約3.3km、西面駅まで約3kmの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ララホテルは清潔で静かでリラックスできる宿であり、社長の親切なもてなしも印象的です。"
        },
        {
            "question": "ララホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ララホテルの1階には無人コンビニや駐車場があり、便利です。また、パソコンの調子も良く、ゲームや業務にも適しています。"
        },
        {
            "question": "ララホテルの宿泊施設は満足度の高い宿ですか？",
            "answer": "はい、ララホテルは全般的に満足度の高い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ララホテルでのチェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "ララホテルではキオスク(KIOSK)設置店で迅速かつ簡単に5秒チェックインが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 583
    }
}